日本代購

黎緊會去日本 可以幫你地代購
有興趣買野 留低你既tg

收幾多手續費？

Depends 件野既大細 到時再報價比你
暫時有個whatsapp group 做連線
主要做精品 家品 食品 etc

100 yen 店有冇pooh

100yen店 有會影比你睇 有冇話想搵d咩？
其實pooh 點都會有呀 因為會去Disney Store/ kiddyland

4月去東京

樓主收幾多我收97.5%

頂爛市 咪咁啦
我去大阪呀 你都係代購L?交流下啦

4月東京＋1
95％

我3月😂😂😂😂

90％

基本上原版pooh 都有興趣
可能要麻煩你tg send圖

Tsum 版一律不要：）

Pls tg me

請問仲有人去日本代購嗎？～吾多野想買兩件衣服姐～有意嫁tg我

Thx~